衰在自己火爆亂發脾氣

事源琴日自已衰衝動亂發脾氣道左歉之後男朋友仲係好嬲 嬲到唔想見到我 電話又唔聽 我仲可以做咩求diu醒

你可以上佢屋企un醒佢

簡單一句 你on9發脾氣抵撚死 完

比佢打下機就會好返

對唔住 我真係知道錯

我琴日已經無煩住佢 就係驚佢燥底永遠都無共識 但係啱啱係wtp到引起左罵戰 佢又燥翻

係人都識講知錯
但唔賴野賴鑊勁嘅人 十個有九個
好快就會故態復萌

做第十個 好難的 難在
首先你真係做到
然後 要人地有信心相信你真係做到比多次機會你

打定輸數先 然後痛改吧啦

you see?? 你話知錯 然後仲有得罵戰

感情問題一律建議分手

其實我真係知道錯 一個跟左我廿二年既壞習慣 要改真係好難 我淨係想佢俾時間睇我一步一步既進步改進 但係佢而家態度強硬到我好驚

咪話我唔提你 你見唔見到你自己已經比緊借口你自己??

係我錯 我直接承認自己既錯誤算

你調整好你嘅問題心態 先再諗下一步或者求人原諒啦
好心改 實撐你

但你鳩up 嘅話 最後只會換來下一次更悲慘嘅結局
到時唔好怨人地

真心改*

比佢屌返次

其實我知道 佢有好多壓力 我唔應該再為佢增添更多既煩惱 我應該要係佢既comfort zone俾支持同開心佢 但係我自己又衰 成日鑽牛角尖亂諗嘢唉

你2個一齊都係想大家開心啫
多啲諗下兩個人一齊為乜啦

你發鳩人脾氣做乜 三唔識七果啲都算
都唔岩架啦 但向關心嘅人發脾氣
呢樣野真係最無邏輯最反智嘅行為

做呢樣野嘅人坦白講真係唔知諗緊乜
情緒還情緒 發洩你可以有其他途徑
但發脾氣絕對係 多餘 於事無補 加劇問題 反智
嬲還嬲 發脾氣還發脾氣 兩回事黎

但我想話你知 無人有責任take care 任何人嘅情緒壓力
不論係塱 定係你男朋友 亦無義務要做啲乜
有做嘅 純粹係愛 呢樣野係不計較 不求回報的
建議你思考下愛人呢個行為 或者愛呢個概念

你*

想屌醒樓豬

分左手 你會改到㗎啦

多謝你 巴打 你呢段diu得好好
回想翻成件事我真係好自私咁淨係識得諗自己
睇黎我真係好錯
無論結果係點都好 都係我自己攞嚟 無得怪人

樓豬豬西咁款 屌唔落

唉

分手啦

有一種愛叫做放開

大個啦 要接受嘅

發人脾氣真係好ON9 (男女都係)
當對方出氣袋咩
你有壓力我都有壓力架(名句) 食屎啦

對唔住 衝動咗 係我錯

唔識珍惜 自己攞黎賤
真係愛呢個人點會忍心發佢脾氣

係我自私
事後我已經即刻好後悔打翻俾佢 但佢已經好嬲啦

男人都有自尊架

床頭口交床尾和

其實唔係你單方面嘅問題
如果兩個人真係夾嘅唔會搞到今時今日咁

我知道 我唔應該hurt佢

其實除咗我亂發脾氣呢個問題
其他方面都無問題 相處亦都好舒服
所以真係我問題 無風起浪

你係咪覺得老鳳？請你記住而家香港男多女少，冇你可以溝個新的

廿二年壞習慣係咩？

衝動 口快過腦

屌爆

改唔到架啦 只可以話你地性格就唔到大家
我好肯定佢唔係你終點個個
你又硬 佢仲硬 唔係而家分就第時分

不能認同更多
想隨心所欲發脾氣嘅，麻煩放生男友，因為你愛嘅只係自己

臭脾氣真係好難頂
Ex d 脾氣臭撚到仆街
而家無佢清淨曬

兩個人咁難得起埋一齊 就應該大家一齊去改變遷就
呢個世界無兩個人天生就夾曬 無問題要解決
我淨係知道 如果我真係愛佢 改就唔會只係紙上談兵
只係而家既我 好似做唔到任何野
或者難聽啲講 我係到等緊佢判我刑

我18歲拍拖個陣都係咁諗呀
呢個世界冇話冇左邊個唔得既
拍拖要拍到改變自己咁卑微
到頭黎一係你就忍一世
一係你就趁未深就斬
唔好個頭又話努力改
過左排又怨黎怨去叫春
Anyway 祝你成功

我覺得絲打你呢段時間比佢下下火先
等佢冇咁嬲先再同佢傾

係因為咩事發火阿？

我就係咁諗 佢要時間去process
我再chur只會增加佢對我既反感
如果佢唔揾翻我 咁其實我對佢黎講都唔係咁重要姐
咁就按佢既說話 靜一世啦

因 我覺得佢無之前咁重視我 我提出我唔開心 但我覺得佢唔想deal with呢啲問題 之後發埋佢脾氣

我知道 女人唔開心其實真係會增加男人既負擔

多謝巴打
其實我都覺得自己好卑微
但有啲野 你唔讓我唔讓 就真係會無左

老實講打定輸數
利申 啱啱經歷完

如果你喊住搵佢佢都唔搵返你...
佢已經唔愛你啦講真
愛你點會捨得你喊
最後只會嫌你煩
btw加油

我已經一早打左輸數 做咩都無用 佢都好似睇唔到咁
唉 又要好努力同自已講 無人靠咪靠自己 怕咩

如果有心事可以搵我傾，真係啱啱經歷完
唔好做傻事，唔好死纏爛打

樓主因咩事鬧交？

多謝
既然佢嫌我煩 咁我唔再煩佢就啱架啦

你咩事呀？分享下？

真你越煩佢佢越覺得你討厭
你真係要俾啲空間佢

同你一模一樣，如果愛你佢一定會搵返你

男嘅好易哄姐
少女心大爆發

我on9 覺得佢唔係好似以前咁重視我 然後我唔開心 又唔識得表達 最後講完 又再因同一個感受發佢脾氣 令佢覺得我無理取鬧

哈 同是天涯淪落人
你仲等緊佢揾你呀？

唔好提啦 完了

我都以為係 但原來唔係 哈哈

你男朋友平時係咪極少發你脾氣?

ohh sorry
一個擁抱勝過千言萬語
絲打hughug

要搵一個佢愛你 多過你愛佢嘅人

如果聽日都係咁你可以唔洗理佢
當分手處理啦

umm佢會選擇冷暴力多過發脾氣
佢唔多中意拎個心岀黎俾人睇
所以都係我衰衝動diu佢
佢就好似好多野助燃咁 火上加油咁燒得好西利

冷靜一兩日好啦 間唔中都要wts吓佢 男人一定心軟

關係出左問題，拎出黎溝通冇問題喎
除非你表達得好侮辱性、唔合邏輯、唔俾空間對方解釋
或者人地真係處於人生超低潮/重要時刻你先黎雪上加霜
否則你無需要急住認衰仔
個男人可能只係想搵個理由光明正大撇甩你

講就易 邊到揾到呀唉
加上我一拍拖就有個通病 永遠都俾朋友鬧我cheap
但係我真係覺得如果我同一個人係埋一齊
就唔應該再介意邊個付出多啲少啲
愛係無私 唔係咁計較架嘛
又無話淨係男人先可以氹人
只係我真係衰衝動衰EQ低

真心咩

佢幾歲

我唔夠膽再wtp佢 我好驚佢未process完我又岀現煩佢

可能我唔夠體貼唔識企佢角度諗掛

我好希望佢唔係咁既人

廿中

始終我唔知你地當時點溝通同相處
所以唯一建議就係你要理性啲思考下
係咪真係你做錯？
真係你錯就要自己承受返苦果
唔好覺得人地奉旨要等你改俾機會你
相反，如果你俾人玩弄完感情仲要自我催眠係自己做錯
咁真係好可悲

發生緊同樣嘅事
但我係男方

...去到咁嘅情況不如比佢冷靜兩三日
佢無覆你就最後同佢sorry一次之後了結關係啦
拍拖都係成長好重要過程 比自己知道自己有咩缺點 咁後生仲有大把青春比你消耗

抵死

唔見棺材唔流眼淚

你呢種人唔衰過係唔會痛，永遠比藉口自己唔改

其實我覺得一開始亂諗發脾氣係我唔啱
但之後佢嬲到我好似殺左佢老豆咁
佢個眼神 我真係覺得好恐怖

你地邊個做錯先？

我已經係咁諗 如果兩三日佢都無揾我 我會自動消失係佢既世界

多謝

我又覺得唔洗諗到咁灰嘅
或者比啲時間佢靜靜
同時你都諗下可以同佢講啲咩囉

唔開心想有人理係正常嘅
只係你係咪成日都發佢脾氣姐
如果經常係咁 男仔咪會覺得煩

佢好靚仔？

佢係我心目中好靚仔

平時係咪你就佢多

佢都有就我架

仲以為佢食住你 拍左幾耐拖呀

冇得搞
你呢類人通常瀨鑊勁嘅結果都係改唔到
大把人生完仔女個仔女又生埋仔女都仲係改唔到

佢係架 一鬧交 佢就食到我應一應
唔耐 幾個月

我可能為佢磨銳自己既角

冇㗎
九成九因為你屋企成長環境係咁
有個長輩係唔識控制自己情緒，或者兩個長輩都係咁
你由細到大都冇人教你，當期望同現實有落差係要點處理
你剩係識學返佢地嗰套，有咩唔開心就爆晒出嚟，為求個令你不滿嘅情況停止
你一味壓抑自己剩係叫自己唔好發脾氣係冇用，因為實會爆
要學嘅係點面對自己嘅期望同現實有唔同

見你寫話覺得男方唔重視你
樓豬係咪平時無乜興趣活動好癡男友
不如你試吓花多啲時間喺佢以外嘅地方度啦
圍住一個人轉係件幾危險嘅事

我屋企人都好好 應該係我自己問題

唔係架 我都有一班好firm既frd
我唔係要24小時痴住佢 我都有既野佢 fyp parttime
我只係希望 我地難得見到可以認真咁拍日拖
但我乏視咗佢翻緊ft 會攰呢個問題

咁就應該係屋企人太錫你，乜都可以即時滿足到，縱壞咗。

點解一定關屋企人事
從來佢地會好理性分析邊個啱邊個錯 鬧我唔會嫌少
可唔可以我屋企人還我屋企人 我還我
我既問題你鬧我就夠 唔好拉佢地落水？

咁點解咁多年都唔改
明知會傷害到人

因為遇到呢個之前 我都係愛自己多過愛對方
但係呢一個 我真係好驚失去佢

最近疫情我都同女朋友冇見好多個月
佢都好似樓主你咁會亂諗(講緊大家都係香港)
噚日佢直接話覺得感情淡佐
又話我冇乜話題同佢講 來來去去都係果啲
不過冇發脾氣 只係叫我可唔可以講多啲野或者得閒主動打電話比佢
咁我就知道佢想我點在乎佢多啲

所以其實有時亂諗或者冇安全感
直接話俾條仔知你想點
佢係愛你就會記住之後就會做
發脾氣只會顯得你心情唔好想搵人出氣